十月一對祖國既愛～

唔是你話唔批就唔批
我準備好賀佢老母了 你呢？